# README #

Dit is het master document van de practicumopdrachten bij het vak Gestructureerd Programmeren in C (GESPRG) van de opleiding Elektrotechniek aan De Haagse Hogeschool.

### Practicumopdrachten ###

Deze opdrachten zijn in de loop van de jaren verzameld door verschillende docenten van de opleiding.

Op dit moment is [versie 1.999](https://bitbucket.org/jesseopdenbrouw/gesprg/get/v1.999.zip) gepubliceerd.
